2018 ACG Hot toys 員工 你問我答

如題

死毒撚有咩好問

冇野做先返啫 唔駛咁既⋯⋯

好唔好做？
發夢見到班Part Time狗成日係倉hea9

份工點揾?

啲女正唔正

柒到喊

好唔好做

聽人講好似買野有折

幾時有雷神